香港特色餐廳

由細到大住左香港咁耐但都up唔出香港有咩特色餐廳
有時有啲外國朋友叫我介紹下都唔知答乜好
又冇理由叫佢地去酒樓去澳牛
究竟香港係咪冇特色？
巴絲們有咩好推介可以比小弟下次可以推比朋友

利申真係試過帶人地澳牛比人笑到面黃

掃街？

掃街有諗過 但唔係帶住佢地好難掃到

好食啲或者傳統啲嘅茶記